做黑警讀毅進就入到,人工高,溝撚哂d囡,公平咩?

DSE零分，讀毅進就入到，人工高，打市民，奶共，溝撚哂d囡，公平咩

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

雞黎
拉

有人唔做做狗喎

黑警都叫得上高人工？
做咩咁睇唔起自己，做咩咁睇得起佢哋